邊個咁大整疊堂食個陣留左我電話同名？

今朝收到cold call

係咪你

你就係吳建仁？

你係咪姓雞架

其實否